人越大，越覺得子女無責任供養父母

有錢父母，唔需要仔女養
窮鳩父母，冇比過D咩好野比仔女，但反而要仔女養翻轉頭

講得出哩句證明你大極有限

點樣先算有好野俾仔女？講最minimumu得喇

我屋企唔係有錢 但係我feel到屋企人係好錫我
成日會想帶我去食好野 雖然啲所謂嘅好野都唔係話好好 但係我真係覺得屋企人係想俾最好嘅我
有時又會問我夠唔夠錢洗 話唔夠就出聲
但係我真係唔好意思 我寧願自己去做pt搵小小錢都唔想伸大手板拎老豆老母錢
雖然事實係冇責任供養父母 但係我至少一定唔會俾父母生活上有困難

這裡是香港